各位手足收工未？準備定今晚尖沙咀開party喇喂

有冇手足今日早收呀？快D返去執定野 買定禮物 準備開party喇喂

我真係未試過同咁多手足一齊慶祝平安夜

好想同大家瘋狂shopping 睇煙花倒數

約定你 今晚10點 尖沙咀鐘樓見

推

1

各區商場定尖咀呀

why not both
去完商場再黎尖咀

今晚見

Champagne ready

冇衝突
行完再嚟未遲

推呀

今晚一定要出

有無女仔一齊渡過今晚？

大把巴絲陪你

老蘭有冇手足去？

老蘭係愈夜愈精彩

已經開始有狗封路

咁快？！

酒吧多得佢地唔少

等你地

ARRRRRRRRRRRRRRRRRRR

今晚正常look啦，我普通市民慶祝聖誕咋

一陣見

啲商場鋪頭應該都唔會開到倒數

咁留黎都冇乜意思

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

攬炒

封車路人仲入到不過遲啲就唔知喇
所以想去既手足就早啲去喇

Push

已經喺海皮

岩呀往年都咁慶祝架啦

緊係鐘樓一齊倒數開心D啦

出黎啦手足

咁早

今晚一齊唱

就收工 今日早放!

party tonight

陣間見

得自己一個出唔出好，平時遊行一個人無咩所謂。今日平安夜

一定要出 大把手足陪你

大把人陪你啦

諗緊去邊到先

未放

是咪7點到？

12月24、25、26，LKF約定你

10點太遲

想問下今次洗唔洗全黑

有冇人知幾點封路

正

Mk tst優先之後倒數

直接黎尖咀

好想落去瘋狂行街
諗諗下都係唔好想
直接起行

最好早到

早到shopping 先

Shopping咩衫都得之後帶多套換

尖咀冇乜點封喎

推推推

鐘樓見

let’s go

轉頭到

push

Pushhh

SEE YOU~

Cu

其實平安夜係咪有倒數

又到聖誕 又到聖誕

唔好意思借一借位

【行動POST跪求人】想知連登係咪真係召集到人

收工

D狗係mtr standby

推爆啊

有既 不過今年一定要一齊倒數

又到聖誕 掟個tg你歎

Where

tst mtr

剛才九巴話唔經尖沙嘴 乜事

siu gum

尖東站對出

咁多綠狗 真掃興

拉，一係入商場一係去LKF，尖咀已經取消左 冇不反

尋日先話唔會重狗
又反口

商場和你sing大合唱

返夜 不了

阻住大家慶祝

倒數都唔比咩

一齊攬炒啦

行路過去

唔重防暴狗 重便衣狗

大量便衣身份不明男子 三人一組進入新城市廣場

今晚一個人毒jj去,有無人都係？

me2

一齊攬炒

在尖咀， 手足在邊度？

借個位推行動post 射射

2019聖誕新活動：連儂鎖頭

一間見

大把手足陪你

黎緊

真攬炒

今晚行商場不消費

10點太遲
商場都收左，而家要黎喇

3

黎緊 而家商場和你shop

香港人

出黎啦

嚟緊啦

大家記得攝衫

可唔可black block幫手cover

幫推
------

香港獨立 唯一出路

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

我都一個人啦 出啦

巴打出邊到 我都係自己

我覺得平安夜一個人先型 認真